劉禮壽！

篤咁多下都唔死=.=

拖到烏骨裏睇住佢死

拖到黎先射死佢2父子